會然食屎晴入一入黎

你食屎啦
日日係度羅馬羅馬

羅你老母啦

樓主引戰狗

關你撚事呀 臭皇狗

輸撚到潛撚左呀？

食屎晴

佢食緊屎，請等等

樓主五毛引戰分化狗

點球佬

柒頭晴就黎佢入俊陽村都可以講到關羅馬事

關我能事

駿，馬之良材者。
湖=羅湖

找數啦

又執口水尾

管下你啲走狗啦